★夜期開始 決堤式 崩塌

收皮啦屌你老母

環保 post again

x100000

2047都未1001

低開平收

跌200都叫暴跌
我都頂你唔順

不如開油post 應景d

Again

屌你老貓

ready

黑氣石

老貓咁鍾意突發夜期瀨屎
玩開期指？

咩電影？

低水到

來料

又燈

又嚟

未世股災

大檸樂

等國安法一出就黎料~

-1000

港女跌3000點未

點解會跌？唔係話港股中資佔7成咩？黨落order應該喜迎至啱，反了？

咁環保

Drop

小跌牛刀
國安法入埋附件三再黎料

再無人出黎示威
所以會大升

兩會爆升

無入熊

環保

is